+++
title = "查看发布记录详情"
description = "查看发布记录的详细信息，主要包括了当次发布时，设置的发布参数。"
weight = 8
+++

查看发布记录的详细信息，主要包括了当次发布设置的发布参数。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

2. 在模型发布页面，单击某个发布任务，进入到发布任务的详情页面。

3. 在 **发布记录** 区域，单击要查看详情的发布记录，跳转到该条发布记录的详情页。

4. 查看当次发布时，设置的发布参数，参考 [创建模型发布任务并执行发布]({{< relref "10usermanual/aml/modelpublish/create.md" >}})。
